# README #

Здесь хранятся каталоги с исходниками программ для новой платы АСК.
Один каталог - один исполняемый модуль.

Для доступа к репозиторию. Нужно создать рабочий каталог ask_soft (или другое название) на своей машине. Открыть терминал и ввести.


* git init
* git config --local user.name "Your Name"
* git config --local user.email "your_email@whatever.com"
* git remote add origin https://otdel_nd@bitbucket.org/otdel_nd/ask_soft.git
* git pull origin master


Для доступа к репозиторию без пароля. Нужно скопировать в папку /home/.ssh/ файл секретного ключа id_rsa_5 или генерировать свою пару ключей ssh, но тогда публичный ключ добавить в настройках аккаунта otdel_nd на сайте  https://bitbucket.org/

Сборка программы для платы, в каталоге с исходниками вводим

* ./build.sh <name_programm>

При условии, что файл build.sh, конечно, присутствует и плата пингуется из вашей виртуалки. В противном случае:

* make

Пока что так.
Файл образа виртуальной машины в локальной сети можно найти по адресу:

\\\№27ПОДОВАЛОВ7\ask_sdk